{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 연정풀빌라"
    },
    "text": "都心ビルの森を抜け出してくつろぎのひと時を感じることができる場所、アスライ照らす空の星の森の間に位置する恋心で静かに輝く美しい記憶をお届けします。 入室は15:00で退室は11:00です。 現在はピックアップサービスを提供しておりません。 個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、電気グリル1セットのご利用に30,000ウォンが追加で発生します。 ご利用時間は制限がなく、現地でのお支払いとなります。 幼児1人当たり追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報では個別プールを提供し、お湯をご利用いただくと追加料金が発生します。 利用時間は15:00から24:00までと7:30から9:30までで、利用する際は水着やラッシュガード、楽な服装を用意する必要があります。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。 ペットと一緒に入室することはできず、その他の施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器があります。 また、個別バーベキュー一軒家ペンションはメゾネットタイプのキッチンで、客室は禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供されていますか？",
            "answer": "現在はピックアップサービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリル1セットのご利用に30,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ご利用時間は制限がなく、現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児1人当たり追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報で提供される個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "お湯をご利用いただくと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15:00から24:00までと7:30から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー一軒家ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー一軒家ペンションはメゾネットタイプのキッチンで、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 454
    }
}